有冇人對感情好易放棄

拍拖拍左2,3次之後，
重新開始拍拖一遇到挫折就會想放棄想講分手，
唔想去同另一半講返個問題出嚟，懶得去解決，
好多嘢積住係個心度咁，
最後分手，再識一個。
好想學下點樣唔好咁易放棄一段感情

臭雞